[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (53)

正評羊大錢

留名

點pm先係重點

攞左1000派5個

LM

nice

E-Mail / Telegram

lm

係唔係5個派200

唔派你了貪得無厭

對唔住

我知錯啦

cit16264@dsiay.com

Pm戶口我

Lm

派幾多個
有冇我份？

早知Mon實呢面
希望下次有機會乞到

球童巴，祝你贏撚哂馬會d錢
唔洗派我，真心祝福

派我

留

Send了021662個個

邊間

中銀

找卡數上盤

識黎下盤點睇

轉半一既想買阿德

咁唔轉點睇

想2串1

等球彩台

收到

自爆？

lM

Hey bro I come back 無波賭的日子真難捱

今日澳職有無水

信天狗 角細

Me

原來又係你
cyk20100

頭場？

小注算啦 我自己都買好細

但我場場都買好細

你既 好細 同我地既 好細 係唔同

今朝角大thanks

頭3場我都要角大

山雞老鼠野味隊

妮坦有水嗎

訓醒crashed 客晉

鳳凰x阿德

第一對第十讓平半 玩尻我咩師傅

莫艾誠巴有無澳職水

未睇過澳職？

傻職都唔係俾人賭

準備等睇crashed

唔係上盤就下盤架啦 合埋眼督 斷鳩估無痛苦

想要角大

人地有名叫澳假當人流架咩

加上阿德對悉尼近5場不敗

.

頭場角細？

你拎上季既阿德同今季比

球彩班人一定會搏阿德反底

阿占出左阿德啦

各位扑姓地快樂

上盤穩了

頭場 噴射精

祝我好運

同路

小注買角大當睇波

祝羊

今季阿德去咗悉尼作客[size=3]咪又係55波

咁多手足都用sun mobile

見到多左事前真飛
倍感安慰

食完女喇

你成日mon 住小妹

找卡數上盤
利申連豬左5口予

小妹唔明

主盤回飛回到仆街

轉撚埋平手

呢場直屌重注開單 @1.9

轉盤了

平手盤

you too

點睇

澳假通常呢d轉盤都係越回越愛

今朝就輸曬，今晚都唔知點過好

重插主

客，12.5角細

澳假見到咁既情況一定買上盤

我

個個賭錢賭到乞衣咁
不如唔好賭 儲埋執啦
人地講明派第一個
第23456個仲係到LM
風氣幾時變到咁

平手

岩呀

噴射機

合埋眼細細注買左一邊

好耐la

ching ho ball

認同

ching ho ball ar

不解釋

贏呀

依個算係咩答案

算啦都all in 左找卡數

今晚重注水晶宮2.5大

澳9 大

最好笑係上次完左場輸左都有人照留名

係咪12.5個次

不了

道友巴同路

等大家幫你撞爆個ac戒賭啦

係

要主盤定要角細好 最後200

唔信蟲蟲等入錢la

主

留黎玩英超啦 澳假都博命

好出奇咩

玩英超不如玩澳假==

又大船

今日Mon實莫巴等派錢

死啦找卡數又好似變左大船啦

今次上唔上到岸呀

今日無Whitney既！

唔係沙聲rita下話

又好似係 但佢⋯⋯ 英超有時都幾難估

阿占：角大

做乜9

唔洗找 乞衣

球彩台要鳳凰

兩場澳職入球大2串1

無走雞

其實英超好撚難買 開撚埋d-1.5/-2盤 點買呀 炒三粒先全格

我係乞衣
不過我派錢果時唔撚見你出聲

主盤穩了

想聽佢用沙聲呻吟

你究竟知唔知我屌緊咩呀 on9
從來人地派錢唔LM

諗起都扯

大胃寶寶別生氣

硬左

多數讓一球以上我都會買下盤

很穩了

你收皮啦

又大船 我睇唔透了
都是買半大全大睇波算了

大聲d叫我個名

有時佢講波用嗲聲真係硬左

知
可以派既邊個想乞呀
成兩個月無派過錢啦
而家比多少少誠意去乞姐
唔撚係阻到你呀

大胃都比人屌 咩世界

哦 早講ma 原來依到有階級觀念
圍爐取火

變啦

琴晚發夢買山雞
一於信自己

我諗我8-12月起碼派左8-9千
而家輸撚柒哂
講多幾句姐，想用誠意打動莫巴姐
有得贏邊個想乞

球彩台得兩條仔

垃圾希

紐噴 不勝

第一日入來啊
呢個大佬係嘉欣Bb
我地全部跟佢既

大胃？ 成日屌9佢架啦

咪係囉
你歧視我地呢班乞衣

轉運了 琴日同前日

有人贏大錢派比大家開心下姐 lm都俾人屌 大胃寶寶別哭 有波台手足陪你圍爐取暖

人地講明派一個
打後嘅人係咁LM為咩
派埋副身家比你好唔好
最後被派果個都話唔再派仲LM
出去開過個post慢慢乞啦

呢到不嬲都係咁
你買返幾雞野扮下大蛇就有人護你

角大？

岩阿 你高人一等就走啦

留言都比人屌==

好人好者
點會買平手盤
緊係直插和

瘋了

All in了角細

得啦得啦 叻啦

阿占: 12.5可以先入一注角大

同球彩台同路=自掘墳墓

屌你老母 未更新睇到咪lm囉

打後lm既人為咩？為左乞錢囉
而家又唔係你派咁撚多聲氣做咩

屌你老母 有野同嘉欣講 我地大佬來

留番啖氣屌波仲好啦 和氣生財呀

冇女點中波
All in射精

我可以等收錢

係
嘉欣

好耐冇見ky

最細都12.5

買幾雞野真係好閒姐
雖然我追數先會咁買 但多數都輸
最慘竟然變到咁嘅風氣

乞到100 要十一奉獻比我地既神
嘉欣神！

社會既縮影

嘉欣都似你地有咁嘅思想 真係死得

你啲凡人==

我都想派

好想同rita wendy做愛

真是可憐

原來你都係嘉欣fans

原來你都係迷嘉欣

有冇Ching有直播網

畸寶

純粹大家一齊開心下姐 無話護唔護既 人地話派錢緊係個個留名架啦 唔好講到乞乞聲咁難聽 雖然唔係話好多錢 但免費娛樂我留個名有得收又唔驅呀

盧蛇唔係到想做新風紀

有線咪有囉

又會有好多人留名
風紀出動🤘🏻

3分鐘0c

凌風紀 等左你好耐了
盧風紀走左之後搵5到人選

新風紀
趕絕我地班乞衣

唔怕 秒c冇好結果

利申 冇買

Sorry 賭錢不嬲買自己心水
唔會人出咩買咩
但有時都會同路 但從來唔會刻意去留意佢出咩水

嘉欣只係上次同佢講左句上個月嘅野post黎做咩
佢都唔係有敵意咁答

係囉大家都係玩下姐中左派下錢幾開心呀

有時就你派下我 我派下你囉

利申我都好想派# 但成日輸到爆廠

支持紀風紀
如果唔乞得
想問下派會唔會比人屌

咁我13.5大咪jump得

想念盧蛇整頓風氣個種氣勢

同球彩台同路係咪可以去入錢

走開啦
新風紀話唔乞得

高登不嬲都係咁 第一日上？

都係果句啦 派同被派都唔係問題
我有時都有講個話贏左派4個500 但贏唔到咁解
但係點解講到唔再派仲要係到煩 咁on9

天龍蟲蟲正式宣布 凌雲兒係波po風紀
以後由佢來守護我地 有5岩就屌
務求整頓波po風氣
一齊叫 凌風紀 凌風紀🤘🏻

唔好阻睇post

12.5 細
Lm 3個100

凌風紀 凌風紀

凌風紀好波

神唔通直接屌9你牙

支持

齊哂

唔好再lm 了

跟我一齊叫 凌風紀 凌風紀

[quote

都係果句啦 派同被派都唔係問題
我有時都有講個話贏左派4個500 但贏唔到咁解
但係點解講到唔再派仲要係到煩 咁on9[/quote]
點解班傻仔仲係唔明講緊乜

咪撚on9 啦
討論還討論 咁同玩個人主義有咩分別
惡撚過共產黨呀

屌 咪lm啦 又比人屌

凌風紀話咪撚亂lm啊仲留

喂唔好再留名啦 風紀而家mark低緊等清算

再留名阿你地
凌風紀一陣就擇低你地名 仆街啦你地

噴射機單刀

手足勿誤會😭😭
見你個種氣質一定係做風紀/黑警

單刀咁樣射

屌識唔識射波

你囉
無啦啦歧視我地班乞衣

0-1

Sor睇錯

大佬
我lm果陣見到得一個人lm...
手機慢出到黎就變到第5-6個
sorry凌風紀

嘩 原來你有特異功能呀
隔撚住個mon都知
唔好咁小朋友啦
亂估仲要錯先慘

屌

角細主盤啪啪啪

波PO 新秩序

角細同路

no goal is fine

一陣你烏鴉口中左叫凌風紀訓你留堂抄書

得比風紀清算

咁⋯⋯ 盤呢

12分鐘0c
回到10.5/11.5

兩隊垃圾

最緊要角細 走盤我ok

波台新風紀，凌雲兒

垃圾唔緊要找卡數贏到波就得了

屌推出界

踢緊乜鳩

係咪得我買山雞

找卡數艦正在下沉

想問下新風紀係舊登果時叫咩名？

1c

you are not alone 球彩台跟你同路

無d腳法

乜9呀相學

1c

做野la 風紀

射精廢撚到

做咩貢惡牙Ching?

我鐘意你個名

風紀好似話放佢一馬先 草埋一次清算

舊登果時大把人乞錢又唔見你屌
連登就上位，咩心態

12.5丫嗱

口口
唔撚洗找 check 户口啦

In球彩I trust

On9 係咪咁撚都要問呀
舊登味有盧風紀囉

好派得

放假大家和和氣氣贏下錢咪算 咁惡做乜

咁又係

咪係
乞唔到咪下次再黎

我都覺 聖誕唔好嘈啦 齊齊贏錢

風紀 你咁樣同助長我地有咩分別

派埋我

大胃下次派我ok？

盧風紀已退group了，邊個講佢壞話

2c

沒有

想乞錢，少少地一皮就夠

有贏既實派
但我輸左成兩個月啦

佢地班人唔係仲要死撐都唔會惡佢啦

角細jump

乞到一皮 派500比我ok？

唔知

原來你地班on9到依加都唔知屌緊你地咩

12.5

輸咗一個禮拜 今日重新黎

係既風紀

一日最衰都係佢地 風紀好野

馬神
輸死我了

唔係咩叫黑警啊

入波呀 屌你老母
半大呀

場波咩景況？

好撚威，想跟

真係得啖笑
你屌a 佢地同你講b

好波啊凌風紀

屌你老母 咩撚黑警 人講你竟當係 有冇腦呀

頂住 利申自己都買左50

噴射機唔入比人入

找卡數入波啦

自己唔好賭到生活唔到就得啦

多你兩個0

做風紀條𡃁la

黑風紀囉 嬲嬲豬啊

角大jump

我決定放棄 一個都唔屌

其實lihkg波po仲有咩規舉
1 唔可以乞錢

少上呢邊唔知
你一次過講哂出黎
今次當我唔岩
sorry

睇澳職好似睇100米賽跑

蟲蟲琴晚冇跟你細，輸撚左錢

噴射機左邊隻前鋒做乜鳩呀

賭到傻撚左係咁上下

上開高登果邊係咁玩法
唔知呢邊咁多規舉
不如一次講哂遊戲規則
有請 凌風紀

點解無啦啦飲水，係咪太熱？

今晚英超有力炒人456果啲都係毒撚隊黎

上得lin登 終遇虎

岩啊 賭到特別清高

今次係我唔岩
想知仲有仲d咩會比人屌

上連登又見識到新野
大蛇出水list太長比人jer
而家乞錢又比唔知咩2打6屌

澳洲夏天緊

重心一場

24/12 些路迪 -1.5/-2
26/12 李斯特城 0

其實我最 竟然同佢地嘈
算了 專心賭下波仲好

Plz dont qoute

原來出水又有限制

屌奶 有線疾下疾下咁撚樣

睇live啦

客隊罰球中柱

唔好放棄阿風紀 你要引人向善

嚇撚死

乜原來出水都有限唔可以多過幾多行 又學多樣野
受教了風紀

柱王

邊位清高呀

利申：岩岩放監

我盧就是這樣被人逼走

咁你收皮啦，一早識咁做咪好，學咩人做風紀係度吠，人地乞錢關你撚事咩，攞黎賤

話你咩

3c

芬蘭破咗柱未？

找卡數 第一隊入球

走啦 屌你老母

睇youtube 仲順

半大已死

屌你老母 我都收左聲
仲黎 拎尾彩？
收皮啦 死廢柴

仲記得盧水list8成中，無人吹捧無人派仲要比人jer
E度d人世界級😂

出水list太長都會比人jer 真係第一次聽

我都無指名邊個 唔洗咁大反應既

賭下波算啦ching
好撚多人都唔睇野架

咪撚咩都入哂我數

風紀嬲左

要逼害我盧

鳳凰唔打右閘

卡數呢場同水手果場咁撚似

停角

記得岩岩頭幾個post盧蛇日日出水

獨食到

你覺得我打3個字好大反應?
定係你

我無講過
btw做咩恰大衛

on99 射精成班都唔識射波

4c

噴射班閪人識唔識射波

乞衣都可以企係道德高地啦
乞仲惡過隻狗

買左貝利沙首名 請問開得出未

發現新風紀有隨從

就快 等等

上個禮拜開左啦

兩隊角大隊我買s是咪on9

特色黎

忙完返黎，波又miss左，po又世界大戰 咩事

開口就屌人老母，你狗黎架？😂
連登新規矩：唔比人拎尾彩
唔比得人quote咪撚上黎啦，風紀😂😂

其實係我買大on9

選左新風紀 風紀維持秩序中

我覺得你打3隻字都幾大反應架🤔

停角啦屌

其實我都係入post冇耐 不過做左好多年CD-ROM
見開左LIHKG先玩下
其實我見睇post洗到我
得LM兩個字先出聲

屌
我岩岩打完lol
開左波4c

物極必反！
利申10.5s苦主

圍爐打飛機做乞衣真係世界級

風紀
訓導主任呢

嘉欣

哦

我不嬲都善良

1.95

兩隊唔識入波點解我會買半大

GOOOOOOOOOOAL 巴巴

即入 山雞

高登都係咁
呢邊有新規舉咪出聲
少上呢邊唔知

鳳凰goal
0:1

0：1

山雞

其實呢狗只係好似你咁只係識吠嫁姐

吠兩聲 收你做門口狗

原來無睇錯

0-1
入角細

半大重燃希望

噴精機你同我食屎啦 禁住人屌俾人入

鳳凰繼續

戒得賭了

入完波仲要踢角球旗

垃圾鳳凰作客都入到

乞錢比人屌姐
風紀話乞錢行為阻住佢

一開黎睇0-1 睇黎未黑完 仆街噴射機

我見你平時打d野正正常常
點知其他人就咁 唉
可憐地被人拉下水

已經有隻門口狗幫你吠緊啦 仲唔夠啊

即係食環清阻街啦

入多粒

噴精機入未

你照下鏡先啦，開口屌人老母而家又發狗癲，輸左錢呀？😂

噴精機學人讓波

仆街啦

屙現左找卡數

又要行去馬會入錢啦

我咁都選唔到，有無攪錯呀

咁第日派錢可以唔洗派呢邊
阻住風紀

收兩注ok???

買左主

嘩 你用恰依個字眼就錯啦
連我屌咩都未知 就追下post先啦

5c

你排隊攞籌未

唔覺唔覺5c

u are not alone

10.5s 主盤

jet入粒開個半大黎

求13.5高水細

下一球入球 客

賭就係娛樂黎嫁姐
贏同輸都係咁過
你唔係次次賭身家呀
輸唔起呀

G持廢JET半場前入波

如果我選左你
可唔可以乞錢派錢
出水list好長

賓卡法拿入波？

仲有個12.5b

奧當路雲入左

真係求下你唔好撚派

2:1劇本又要上演

巴巴路西斯入

以一敵百

Allin咗仲有錢入 派我

奧蘇利雲入左

我只屌事後狗，重點追擊
以上係本人政綱

我岩岩放監
btw呢便周不時有人求起機 放埋自己ac出黎
又相當多人然左派....咁lm都相對多 ..

發覺你講野9唔搭8，學人做風紀，做返cd rom咪好，比人撚緊仲要以為自己撚緊人😂

得你肯留意我

6c

警告！找卡數號正在下沉！

岩岩有隻 快屌

我可以掌心雷有無得派

痴撚線鳯凰咁樣送角

邊隻事後狗

144分?

下一隊入球 第二球 威靈頓鳳凰

不了 全速前進 沖擊山雞

請亨用

太快，miss左

找卡數令我下沉 找卡數令我哭

高蛇第二球果種

講兩句就嬲嬲屌哂人老母又係度亂吠
D EQ真係..😂,得啖笑，嘻

7c

#459

我 唔要 c 呀

風紀而家清場
唔比有乞衣

跟對家

我係去馬會入錢賭下場呀

又豬到爆廠啦

不如你派我啦

此找卡數不同英冠找卡數 呢隊找卡數令我沉無數次 果隊找卡數係救我上天堂

我賭好細 派唔到

allin 13.5 s

下一口 雪梨上盤
利申連豬左5口第6口豬緊1-0

半7

支持
比乞錢我就支持你

半大已死，最後兩草野都冇埋

不如你靜一靜當幫忙 唔好反手得唔得

14.5a

屌你老婆事後有撚用咩
又要屌下你個撚屌

噴精機俾人領先緊仲敢買細 勇士

雪梨號 準備出發 大家快點上船唷

師兄你冇追post 呀
人講咩你又信 ？
我依加係屌緊人地話派一個見到第一個Lm仲繼續乞人派多幾個 到被派者話唔再派再煩住人叫人派 阻住哂睇波

唔好屌
我知佢會派
派me

睇落凌風紀勁d
但佢又唔比乞錢
好難揀

事後撚 長中長有

奧蘇利雲？

事後飛風氣不能助長

屌佢老師啦

送c

場波係咁送角

給力呀噴精機

0-144
半大全大都開哂

8？

中咩 風呀?

送角
8c

咁樣送角球，真係徦撚到

同高北打對定先
下一隊入球 找卡數射精機

不嬲波po有人派就一定有十幾個人留名嫁喇，你係宜到睇人文字轉播場波

屌你老母垃圾到，咁撚樣都有角球

有角冇入波

數撚住有幾多個Lm

喂 唔好嘈啦屌

等緊ky出水起機

8c

又話做撚左好多年cd rom
舊登都係咁又唔見你出聲
睇波你睇post唔係睇live睇球探架？
嘻

好撚憎反手撚 靜啦柒頭

主隊假撚到 咁多機會都唔入

數得黎都無位lu

你見我呢排少出聲就知咩事啦

試下我d毒水

澳假真係好撚垃圾呀

有無得投降輸一半

哦 原來全部都肓哂
睇唔到人地只係派一個only

講咩 關你撚事咩

噢，風紀柒了，邊個逼害凌風紀

14.5表示
絕對冰封
召喚冰封角球俠

擺明殺尻班半主半和啦 下半主隊神奇更衣室

角球買細正一on9仔

高登不嬲都係咁
不過呢邊唔得

巴迷推半大

半細又贏，嘻

我點知我係咪第一個？不停f5，禁5分鐘見無人lm先打得？

最好就唔好比班人 搞到自己聲譽啦
其實我好小追你留言睇
講到你係佢地大佬真係

無入黎三日 gp02放左粒核蛋係波po

下次出水可以一戰

唔係點叫搶啊

噴精機追和/反cup 派5個100

我鍾意叫你靜呀 吹咩 報驚拉尻我丫笨柒

事後撚抵撚死，咁都唔開半大比你

唔好抽了
齊齊屌角細好過啦

Oh 原來你地電話load得咁慢
落後成咁 係得怪錯你地了

佢話派1個
我問佢派10個100得唔得呀
高登成日都有手足咁問
咁怕丑點乞錢呀

巴打個名

阿德受讓

點解要拉你？浪費警力

嘈撚完未 為一個話題嘈足半個鐘

不如和解啦，波post係討論波
大家都想贏馬會錢啫

見架船咁多人搭知咩事啦

小學雞

沉囉

你唔撚駛扮都係傻鳩啦

請你一定要派我

咁你就收嗲啦 屌你咪屌你 洗俾面？ 返去做反手撚啦

你唔見人地叫你問被派者咩
就係話你地貧心一個都唔派呀

好撚惡呀

腰斬啦不如

Agger

嘩 又有五個盲嫁

真係屌你都費事，
我以為得波識自動導航，原來app都有自動F5喇宜家

完場 噴精win
派200

問過風紀未

同意

請派喬鋒

巴巴托斯

請記住696的教訓

點解又有反手鬧架

買左咩

原來個F5制 要成鐘先load到嫁

dllm射精

好彩我唔係盲

2.5 small

靜啦，好撚煩呀

你都痴撚線

Quote 甚麼？

Ok

Aggre好撚煩

人地呢
就講緊第1版 26/12/16 12:15:36
有人話派5個
咁派果個都出埋黎問人拎ac架啦
咁最遲呢去到第5版 26/12/16 14:16:14
仲L緊M

2個鐘
可能用緊IE掛

想用誠意打動一下莫巴姐
點知打動唔到
跟住我都無再問
你一句得埋黎叫我乞衣
歧視我咁

噴射機 追和 / 反cup 派5個100 請留馬會ac

成班小學雞嘈撚完未 靜啦

請一定要派我

Tg ok?

依家比？

原來留明就唔煩
道理唔夠人講叫人收聲
肓撐唔係咁嫁

我係特登打lm架 係咪有咩意見

講緊上個po莫艾城派錢呀

柒頭

轟呀

12.5s

希望你得道

事源係到
我係乞衣

出去開post自己傾計算

仲有半細同鳳凰2:1波膽

蟲蟲有冇買，琴晚又冇吊肥婆

E場野個盤似西悉對墨勝果場墨勝受讓平半變平手
至少客不敗

佢地串緊我

由頭到尾都請緊上個po
你點做新風紀手下
專業少少

唔搵埋再前d果d post
唔好只係放大 自己講嘅係岩啦

14.5可博

原來你真係連我屌緊咩都唔知
你可以返去抖下啦

以前都冇人派錢架啦 呢一兩年先有

唔好呀 屙現左架

潛水先，大家咁有火出力 "傾計"

嘉欣你5JOIN?

我只求1:1 12c 是夢嗎

嘈完未者
自己係度唔心息繼續鬧戰
唔通你屌完d人就唔留名乞錢咩
靜啦

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
好撚煩，中左扣個本派哂出去。

波Po已變
明明敵人只有馬會

咁你買左幾多十萬客盤

咁點先係岩
問你上呢到有咩規舉又唔講
咁我點跟呀

屌 唔想人留明就咪撚話派人囉

我一早話唔再屌
係班撚樣要拎尾彩
繼續要圍我
唔好意思wo

你收聲咪覆小一個囉

無牙屌

話派第一個緊係鬥快quota架啦
第2快都要比人屌

今季澳假有3場係咁，受讓平半轉平手，原本既下盤贏

其實係
一有人派一定好多人lm
以前成日都收到pm乞

風紀

收聲la 48婆

第23456個

又要自己話派又唔比人lm你玩撚曬

其實2-6可能都係果分鐘見到
不過未更新到

笑左，講下睇盤又比人jer

唔講了，中又比人屌，唔中又比人屌，難怪無乜大蛇係度出水

叫你閹人 真係冇錯
做死一世跟尾狗啦

唔好唔出水

墨城 墨勝

對唔住啦咁多位搞到你地嗌交 下次我直接捐啦

不要，kayan你喺某狗谷紅咗，賣料狗同班信徒圍你好正常，不要理會。

捐我

其實直接捐錢仲好 做下善事人都開心d
好過d人乞錢當返工

屌其實個風紀做乜鳩
又唔係佢排錢,人哋lm就屌柒人

跟神跟一世我都想
btw 48婆

主 goal
1:1

1:1

派

靚撚到

人地嘉欣都唔出聲啦 識分是非黑白
你d咁嘅信眾死埋一邊啦

我屌你食屎啦 1個鐘唔夠先派完錢
而家想做聖人 未夠班啊柒頭

無論點，場澳職快啲入多2球啦，唔想今晚無本買波

10.5s苦主

中返注先

你真係覺得有人乞錢當返工做職乞
波叔乞到上樓唔係傳說

好波

噴精機呢下真心靚

山雞放題

想買3.5大點睇

主ng, casheddddd
多謝高蛇

一諗住買下一球主入 買都未買 入左

高蛇好波

點補飛好

冇買角球 但都嗌下
只係買左主盤

派錢果個屌就話姐
同埋好少見人派1000咁多
所以問多左莫巴幾句姐

1-2

你叫咩名

KAKAKKAKAK 1-2

Nba

客goal
1:2

NBA

1：2nba

笑撚咗

放題

黑警

追和係咪有人派

nba

邊隊放題

唔駛補

1:2啦 再叫啦

痴撚線

找數時間

4-4 ft 半場唔入波正臭西

芬拿

係咁又點 慘得過有人想派都有心無力
我重申多次 我屌唔係屌派同被派者

1-1

貼飛on9仔

屌咁撚快

9c

澳職入球不要停

差d同樣既入波

呢個回覆之後專心屌波唔好屌巴打ok?

呢個回覆之後專心屌波唔好屌巴打ok?

呢個回覆之後專心屌波唔好屌巴打ok?

角大硬

是非黑白
咁姐係乞食就係衰人
點解講到我地咁衰
搵食啫
我想架

你都on9 自相矛盾

4-4

和呀

角大 啪啪啪！

和

晒9氣

山雞想點（無買主客 淨係要覺）

又要jump

對

澳職第二場可以放心攻入球大

今午大波世界

我屌2-1

咪撚嘈喇 上左雪梨號未唷

你個名

貼飛真係on9

狗屍喇

放心 和硬

4比4不是夢

13c

3比4開嚇其他

角大

大波cashed

12.5s頂到我一陣貼圖火燒jj

差四

有料呀 ching

咪無啦啦13c啦
個心離一離呀

自己重新追多次post 睇下先
仲有呀 人地貼飛你就叫派
叫人求下你派啦 依d唔係乞衣係咩
唔好話你未試過呀
我貼張唔中嘅飛 你都係咁講
你班人根本就係慣性 話唔定係搵食集團
我再睬你就真係on9啦

有嘉欣唔跟

個球證好黑暗

你無跟嘉欣咩

你老味噴射機

主隊追和啦屌

屌，睇波啦，成個post得你個小丑係度嘈

屌你老母靜啦 都停仲要q千字文

我認我係乞衣呀
大家中左派我呀

有出咩？冇留意

唔好以為自己冇份嘈啦 扮哂野咁
你收聲 唔嘈 就自然冇人再覆你啦

Same

咁你咪走囉 其實咁多人屌你 一 佢地小圈子 你戇尻 二 你真係戇尻 所以佢地先屌你

如果我係你咪潛水 換個名入黎扮fd又一條好漢

冰 封角球俠

想知你高登咩名

半場未出左 2:1 姐係大波囉

我都認

有冇人派錢,等留名

咁都得

依到虛擬世界黎嫁炸 咁認真
同你地屌下當過時間炸

不賭系列 大胃蛇 可唔可以唔理佢呀 好鳩煩呀

有咩唔得啊😂

同返你自己講唔該，我地想睇波屌波
唔係睇你屌人，thanks

1-2 wo 巴打我重注左主win 同波強2-1 豬死了

認真就認真la on99

10c

佢一個人杯葛我地咁多個乞衣
阻人乞食要比人燒春袋架

每一頁都有我係度頂c 我好出力嫁

無本未買大波==搏咩波膽😁

都唔知邊個認真

咁好啦
我唔理佢

角大呀

跟實AV fg +aco 2nd goal=無窮人

下一隊入球 第四球 威靈頓鳳凰

4-4 ft米大家收錢囉

差三粒

你既敵人只有一 個

高蛇

即場無柒頭@3.7

你唔撚認真就唔駛逐個reply喇

一係你就真係戇尻

入來波po都唔知做乜 唔鍾意就走啦 要我地圍住你轉啊

今次解讀係No goal

大家揸揸手 做返fd子繼續屌波算啦

加大注碼 12.5s頂到我今晚自貼埋火燒兩粒丸幾秒

識佢老鼠

今次 真係跟啦

今日又比敵人斬死左

唔諗住補飛？

墨演呀

我覺得係主

2:2

2：2

秒入

想睇

0防守

屌你老母買唔到3.5

垃圾山雞

雪糕筒

2:2 冰封未啊屌你

高士路準備俾人jer

囡囡收工收四點 今日生日
而我仲未到佢公司 咁即係代表咩

大家和和氣氣
唔好嬲啦

Jet入多球

頂 你快過我

真係nba 4-4 la

不要停

4比4

主隊守好啲啦屌你老母

今晚插爆佢個西

代表霸氣

你今日食自己

貼iu J圖

iu bb三日無見

反cup呀 jet

納博特首發係咪入波？

噴射機入多粒

cup佢老味

2-2 扭得好

原來2.5咁輕鬆就大左

淨係今日咁簡單?

中了
4.5s力頂

係 呢幾日都忙啲

每f5一次拉落去都好驚係數緊角球

Jet入呀

主 第五球

你乖啦 唔好同人嘈交啦

搵定下一位囡囡

今晚有無西屌靠你喇jet

你唔記得交電費呀

終於有$20
點起機好

咪罵交
阻住我睇大蛇水dllm

11c

下一球噴精

都無出水

下場澳職all in 入球大

全場2.5中位數，半場就收得錢

全格goalllll

澳職啲角細真係比狗賭 以後唔敢玩 含返粒脷底丸先

噴精只要後防唔派膠就夠

反級呀

即場主勝

可唔可以唔好再刷啊

噴精杯 第一個100

6

2-3

恭喜

又睇錯 sor....

又預言?

你係咪真all in

下一隊主

你搵次睇岩先留言ok...?

杯左搵我

1001

咁快

我個105 s呀 屌

角細頂住

開到12.5大派2個200

你第1我第2

卡數贏到阿德 對山雞踢成咁

我都買左10$⋯⋯

我真係高登個位allin

封角未

阿德今年你好意思講

搵人叫大軍黎封住4隻角

博屌

射精上呀

點都好過作客既山雞啦

屌，大軍飛撚咗線，唔撚聽電話

又飲水氹波鐘

卡數角細 正式啟動!

卡數入未

開到2-4我倒立去馬會

就快

直播ok?

上呀卡數

不了卡數入多球

角呢

我中地雷請1000代為開post

13.5s

冰封

12c